有冇人好憎努力工作既同事

6點走咪好
OT 到8.9點唔知搏咩

關你乜事

OT 到8.9點
同努力工作有邏輯關係咩

明明好小事，仲緊張過老細，搞到成個office啲氣氛疆晒，煩過閪

仲有同事發生咩事都私底下同老細講

exact7ly，仲要個故事會變成完全另一個版本

係
同有啲開口埋口話要為公司著想一樣咁撚戇鳩

佢地個理論係：無自己做醜人，公司永遠唔會有進步

好憎d自己做唔到野/做唔晒d野,就係到串人點解你做得晒/冇野做既人

Work smart 既ok
「努力」但係咁做錯野既就最麻煩

遇過個例子，有啲長
有個同事早排放幾日假
話交低個客俾我跟

我地同個客有個we7 group
個客夜晚問咗個問題
我就覆佢聽日返到公司check完再答
因為我知個客脾性
答完佢第一個問題
就會接住有無限個問題
咁我就成晚唔得閒

點知個位放咗假既同事
九秒九衝出黎覆個客
接住個客又不斷問其他問題
如是者佢兩個成晚係個group冇停過

你同得個客講話呢幾日係我follow佢啲野
係咪應該交返俾我做呢？
總之你返到黎我report返俾你知咪得
好似驚死我坐係到乜都唔做咁

你搏表現唔緊要
但有冇係其他同事立場諗過？
你咁做係想話俾人聽我工作唔上心？我話唔到事？你好緊張個客？
第一，放假都掛住公司野老闆唔會多謝你，只會令佢覺得咁係老馮
第二，遲啲覆個客唔會死，當晚覆定聽朝覆對成件事冇影響

哩種人 通常係是非精
成日掉返轉d野來講
見高拜見低踩

d未結婚中女係最麻煩

工作時間有效率地工作
大家準時收工
我覺得冇問題

咁你地點發現，打小報告呢D我係老細會好憎report個個人

算啦，搵幾個同事夾計整走佢

食飯扮撚哂野係咁講公事

尼D緊張大師 最憎
成日加多兩句 要人地一定聽你講